我咁樣做比人罵仲要係學校周圍唱我

咁之前有個A朋友啦 借左我800
咁大家兄弟 無計既 咁追佢唔還 但又有錢去溝女
追左半年啦 咁我無計 就問朋友B借800
咁朋友B前排追我還錢 話屋企要用錢 我又唔想還
因為草緊錢買yeezy ma
我就話朋友A(朋友B都識）佢都差我800
你自己直接追佢啦
之後朋友B追唔到朋友A還錢 就唱話我同朋友A夾埋呃佢錢
大家話合唔合理 大拿拿800$ 對中學生好多架
朋友B自己傻仔 仲要唱人 勁狗
朋友A唔岩 唔還錢

點解唔直接問朋友a借

佢都唔還 點會借

你咪一樣有錢唔還拎去儲錢買yeezy

你吾還錢比人 仲覺得自己冇錯..比人唱好正常

點解投票冇得投係你ON9?

同a咪一樣咁賤

唔係A唔還我洗鬼草咩

哈哈...哈哈

55

曬氣啦
你借比人 佢唔還係佢問題
你問人借 你唔還係你問題
你可以吹下水個時帶過下叫佢自己問A拎
問題一定係小毒毒係學校冇乜地位
憑咩咁做

你戇鳩
完。

假膠

投乜燃野票

假

吾你老母

你同a有咩分別

你最撚戇鳩，無錢學咩人買yeezy

果d fuckboy亂咁襯對yeezy

買乜撚野yeezy 對野柒到乜咁

你中學生借800比人已經係on9

中學學咩人上連登，返discuss 啦

你自己唔啱，借 B 錢唔還玩射數

第三個選擇, 樓主正仆街